新華社：區選失利乃因為暴徒滋擾愛國愛黨候選人

據新華社，香港特別行政區第六屆區議會選舉24日舉行，25日中午完成計票工作。本屆區議會選舉投票24日上午7時30分開始，當晚10時30分結束。據選舉管理委員會宣佈，18個選區452個區議會議席全部產生。區議會是香港地區層次的區域組織，就市民日常生活一般性事務向特區政府提供意見，並參與地區管理事務。本屆區議會選舉是香港修例風波以來第一場全港性選舉活動。過去5個多月中，亂港暴力分子與外部勢力遙相呼應，不斷製造、升級暴力活動，造成香港社會政治氛圍對立、社會情緒撕裂、經濟民生髮展受挫。持續數月的社會動盪，嚴重干擾了選舉進程。選舉當日，有亂港分子對愛國愛港候選人進行滋擾。止暴制亂、恢復秩序仍是香港當前最緊迫的任務。

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

區選失利因為香港石屎地太硬

55

行得正企得正怕咩滋擾

區選失利因為當年佔中

失業啊，去勞工處啦.

繼續吹

繼續9 up 大陸人都頂唔順你地作得就作

你出得黎選就預左有風險啦

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

暴徒咬甩候選人耳朵
打民陣召集人
打靚女候選人
Popo入候選人和平集會打人

仲有冇？

票入選民去投, 要搞都搞選民啦, 支那人知唔知咩叫選舉

輸打贏要咪就係依D垃圾囉唔肯面對現實
寫包單黎多次都係會輸架啦！！
今次應該有好多人冇去老人院收起家屬 ID / passport

我完全承認選舉當日，有亂港分子使用選票對愛國愛港候選人進行蓋印滋擾。